[行多一步] Germany人權法, 需要你簽署

做少少步驟，登記account.

冇美國嗰個咁易用。

不過你得嘅

德國版 - 馬格尼茨基人權法

唔識德文既
請用chrome
轉埋英文畀你

推

----------------
香港獨立 唯一出路

推呀

用chrome可以翻譯
推

德國同歐洲嘅 平民
比美國人更憎恨共產黨

請大家要簽
唔好放軟手腳

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Pish

Push

收成期去歐洲丫喇

睇你點去

「黃色經濟圈」認證要大家幫手 - 籌款箱計劃

推

push

in Google Translate we trust

各位要簽呀

人呢

仲差一半

有兩份，註冊一次就可以直接簽

已簽推

冇時間喇
德國要人

簽咗請push
多啲人睇到

啱啱簽左

可唔可以講差幾多人

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，次撚次比人回馬槍幾次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咪撚再要呀寶出動

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽,
chrome可以幫你翻譯做中文,
唔撚洗睇教學都識簽 洗撚睇教學咩
直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

萬九

Done

要夠五萬

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

可唔可以叫佢再開 因為太遲知道呢個消息

大家留意一點
gmail掉左個認證email落去spam

之前reg 過就撳個制就得！

睇定啲去到12月30日到期

而家三個鐘頭之後，已由3萬1千幾，去到過咗三萬五

我信香港人嘅國際視野

大家再推，貼fb，WhatsApp畀fd

過36000

簽咗未？

進度趕唔上5萬

仲要多13000人呀

Push!!!!

每人簽十個

Share 出去呀要

過4萬

要人呀

Tg group推推

druck

未夠喎，差你呀

推 爭5000

起身簽名喇！
簽完叫人簽喇！

推

--------
香港獨立 唯一出路

已簽

差少少到50000

越嚟越近喇

叫埋身邊人簽